垃圾港鐵

屌你垃圾港鐵冷氣又唔夠，通風又唔夠
但最最最on9既係，嗰d咩請勿靠近車門廣播，大部分都細聲都得車入面先聽到。
攪到成日差d撞門

啲站真係好撚焗